Dans cet exercice, il n'est pas demandé de reproduire les figures.
\begin{enumerate}
  \item Construire ci-dessous le symétrique des figures suivantes par rapport au point $K$.\medskip
  
        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[c,1]}},rows={valign={m}}}

          \begin{tikzpicture}
            \draw[thick,|-|] (0,0) node[below right] {$E$} -- (52:3.5cm) node[above right] {$F$} node[cross=3pt,midway,sloped] {} node[midway, above left] {$K$};
          \end{tikzpicture}
          &
          \begin{tikzpicture}
            \coordinate[label=above:$K$] (K) at (0, 0);
            \node[cross=3pt] at (K) {};
            \coordinate[label=below right:$A$] (A) at (2, -2);
            \coordinate[label=above right:$B$] (B) at (2, 2);
            \coordinate[label=above left:$C$] (C) at (-2, 2);
            \coordinate[label=below left:$D$] (D) at (-2, -2);
            \draw[thick] (-2, -2) rectangle (2, 2);
          \end{tikzpicture}
          &
          \begin{tikzpicture}
            \coordinate[label=above:$K$] (K) at (0, 0);
            \node[cross=3pt] at (K) {};
            \draw[thick] (32:2cm) node[right] {$R$} -- (152:2cm) node[above left] {$S$} -- (272:2cm) node[below left] {$T$} -- cycle;
          \end{tikzpicture}
        \end{tblr}
  \item \doublespacing Que constate-t-on~? \pointilles

        \pointilles

        \pointilles
\end{enumerate}